6000list 求評

想問下咁既配搭會唔會唔match?
同埋有無邊part應該升or 降grade

呢張相清楚d

仲用i5?

打機用

b250係指邊張卡？
256gb ssd驚唔夠用
i7邊張好？

利申：電腦白痴

B250 係你女朋友個老母
256 唔係玩好多game都夠
買多隻1T硬碟
Display card買1050ti
Cpu 有其他選擇
Amd嘅R5 1600

唔該哂 請問咁樣轉係咪會比原本好好多 ？
係既話按你既轉